想問下,立法會議員o既老闆係邊個?

立法會主席?
香港人?
選民?
特首?
香港政府?
中央政府?
法院?

細個常識教係3權分立,
立法會議員o既老細應該唔係法院,
但照計,邊個可以炒你魷魚既,邊個就係你老細架
媽我好亂呀!!!!